全盛馬些路 vs 全盛卡路士

正評 細佬
負評 卡路士

個人認為馬些路守波唔夠卡路士勁

馬些路全面d

卡路士至少斬波勁過馬些路...雖然卡路士防守都一般,但都好過馬些路

馬些路扭波好過唔少英超中場前鋒

卡路士好波好多

馬些路識同牙朗慶祝

卡路士for sure!!
卡路士咩位都打得掂 射波又勁

卡路士翼鋒黎喎

卡路士d罰球痴撚線

馬些路D射門....

勁唔過義和碑

祖赫特扭波都好過2&b

上場對曼城先1扭2

唔駛問啦下話

垃圾黎講2&b>>>>>>>>all

呢個真

系

有出過咩 唔係好記得

細路稍勝
話細路防守差過卡路士果d
一係近兩季無睇細路
一係神化舊人

馬些路係過到人 係有體能 但射門真係仲差少少 卡路士射門太屈機

細路勁d

但比我揀我都係要馬些 馬些個位係左閘 但佢攻起上黎都有紋有路 要回防佢又有 最抵死係佢打足90分鐘去埋加時都仲有氣同你攻上去

首回合完封洛賓，琴晚冇完封但都mark得唔差。講真，有幾多後衛mark到洛賓